有啲情緒周不時會浮現但又唔知點處理。

一種好想吶喊，想大嗌，想發洩。一種鬱悶，喺深心處。剩係想一個人，想住一個人。好攰好無力。都係瞓左先算

唔好成日都掛住我啦--

好煩呀你，先無講過係你囉

幫我宣傳未

其實佢幾爽，可以咁嗌一定好舒服

宣傳做毒撚典範？

含

哦 即係而家嫌我煩啦

我都想

想食KFC

又唔係嘅

狗都唔撚屌

898

喂呀

良心企業

喺度呀==

係畀人遺棄係好慘㗎

衰嘢 唔喺到嗰時好悶law

你兩個啲姦情無人想知

無心機覆人ar ma

再嘈姦埋你

唉

我今日都好悶其實

Gchi

講就兇狠

咁我又無乜覆過任何人嘅 唔太想應對其他人

做就粗撚

擔心你咋

我都悶左成日。

無乜嘢呀，週期性嘅嘢黎啫

打gay囉

月經都成兩個禮拜

厭左lu

打J 打牌 囉

一向一唔開心都長時間唔開心㗎la 出黎都ok嘅

貢快--
咁打j囉

去打下邊爐 食下嘢 開心返㗎啦

唔打啦

Ggjai

我都想打binlo

咁你幫我打 我又幫返你打

落葉妹

都話你兩個有姦情㗎啦

一齊囉

不了
多謝

真，想幫佢打好耐